諗起啲人坐5仔 由百幾蚊坐到30蚊

我坐tesla真係底撚晒

起碼sell夢想

攞tsla同5仔比

大戶: 割韮菜同你講夢想? TSLA 同5 係一樣方式

夢想無價, 放心投資吧